Примечания к выпуску
=====================

1. История версий
-------------------------

1.1. Версия 2.0.9
''''''''''''''''''''''''

* Добавлена возможность задания нескольких зон распознавания.

* Добавлено отображение координат зоны детекции.

* Добавлены ограничения на растяжение зоны детекции.

* Добавлена кнопка «Полный кадр», выставляющая зоны детекции в начальное положение.

* Исправлена работа с сокетами для первой страницы.

* Исправлена ширина содержимого ячейки индикатора загрузки.

* Убрано обращение к ресурсам для неавторизированных пользователей.

* Изменено отображение в списках пары Марка-Модель.

* Добавлена поддержка регистрации событий с помощью зоны распознавания.

* Добавлена возможность конфигурировать директорию «media».

* Добавлена ролевая модель для каждого ресурса.

* Добавлена информация на видеопотоке о расположении камеры.

* Добавлена возможность экспортировать выбранные поля и изображения.

* Исправлена ошибка классификатора «cars_api_tester», которая не позволяла смотреть только изображения ГРЗ.

* Исправлена интервальная пагинация.

* Исправлена локализация экспорта.

* Исправлена ошибка при загрузке изображений в записях списка.

1.2. Версия 2.0.8
''''''''''''''''''''''''

* Добавлена поддержка классификатора «grz_only_strategy» в /services/frame_process. 

* Обновлен веб-интерфейс /cars_api_tester.

* Исправлен тип источника камеры для синхронизации с сервером CARS Stream.

* Добавлена опция задержки перед запуском отложенной задачи.

* Добавлены ссылки на геолокацию камеры на карте.

1.3. Версия 2.0.7
''''''''''''''''''''''''

* Добавлен ресурс /services/frame_process для обработки кадров CARS Stream.

* Добавлено отображение для /services/frame_process в веб-интерфейсе /cars_api_tester.

* Исправлена загрузка файлов в поле «Поиск по изображению».

1.4. Версия 2.0.6
''''''''''''''''''''''''

* Добавлен ресурс /auth/reset_password, позволяющий сбросить пароль через почту для каждого пользователя. Добавлена кнопка «Забыл пароль» на этапе аутентификации.

* В /cams добавлены локация и roiPolygon. Полям «roi***» присвоено значение «roiRectangle».

* Добавлена поддержка атрибута «VehicleEmergencyType» для событий, инцидентов и PlateListItem.

* Добавлено поле «Экстренные службы» (фильтрация и визуализация).

* Исправлены ошибки при переводе объектов.

* Исправлено отсутствие страницы сброса пароля в случае, если пользователь уже выполнил вход с ПК.

* Исправлено отображение соответствующих друг другу марки и модели на странице списка.

* Скорректировано отображение поля «Логин», заменено на «Email».

1.5. Версия 2.0.5
''''''''''''''''''''''''

* Добавлена фильтрация по атрибуту «Марка» для списков.

* Добавлены дополнительные файлы переводов.

* Добавлена возможность просмотра элементов «ОАЭ».

* Добавлен UI-ресурс host:port/cars_api_tester, который позволяет отправлять интерактивные запросы на CARS API.

* Добавлена поддержка английского языка.

* Добавлен выпадающий список с адресами серверов CARS Stream.

* Добавлена автоматическая загрузка фото в поиске по изображению.

* Добавлены камеры в списках.

* Добавлена обработка для больших изображений.

* Исправлено отправляемое значение при выборе типа камеры «Папка с изображениями».

* Переименована кнопка для создания задачи.

* Изменено количество страниц на выбор пагинации.

* Изменены права доступа в ролевой модели.

1.6. Версия 2.0.4
''''''''''''''''''''''''

* Изменены названия файлов экспорта в формат XLSX.

* Добавлено обязательное заполнение хотя бы одного поля при создании/изменении записи списка.

* Исправлена ошибка, появлявшаяся при пустом значении в полях точности.

* Добавлено Руководство администратора.

* Добавлено Руководство пользователя.

1.7. Версия 2.0.3
''''''''''''''''''''''''

* Добавлена возможность развертывания через Docker.

* Добавлены тесты.

* Исправлены критические ошибки.

* Исправлены проблемы при развертывании.

1.8. Версия 2.0.2
''''''''''''''''''''''''

* Реализовано управление потоками CARS Stream Server через раздел «Камеры».

* Добавлена страница администратора через платформу администратора Django.

1.9. Версия 2.0.1
''''''''''''''''''''''''

* Интерфейс CARS Analytics реализован как отдельное приложение.

* Реализация базового функционала.

* Backend реализован как независимый модуль REST API в Django 3.1.

* Добавлена авторизация пользователей в системе и необходимость учётной записи для доступа к CARS Analytics.

* Добавлено разделение прав пользователей на обычного пользователя и администратора.

* Добавлены «Списки» и «Элементы списка» (предустановки фильтров) для создания инцидентов на основе событий.

* Добавлен механизм «Инциденты».

* Реализовано автоматическое обновление событий и инцидентов на странице веб-браузера без необходимости обновлять страницу (на Django-Channels реализованы 2 канала веб-сокетов).

* Расширена фильтрация объектов в списках «События» и «Инциденты».

* В фоновых задачах реализован поиск событий по изображению и экспорт (фреймворк Celery).

* Добавлено управление задачами (фильтрация, просмотр результатов, остановка и удаление).
